{JJ插針}曼谷酒店問題

第一次去泰國 下個月小弟會同兩老總數三人個去曼谷玩

所以想問下大家有無試過d覺得正既酒店介絡

平平地ok 唔使話去到5星級 唔使要游泳池個d

因為基本上會係出面玩完 返去淨係瞓覺

thanks

推

平平地即係幾錢

漏左 一晚3個人有700hkd左右

Red Planet Surawong

Silom

得啦咁 今日agoda好撚平
你上去搵間近四面佛嘅就ok 咩都有得你揀

Thanks

唔該哂